睇到佢搵大陸妹傾計

佢26歲做地盤欠債十三萬 我細佢七年
咩世界 我一個唔貪錢無樓無車都得既女仔
因為我太善良唔煙唔酒唔去蒲 我係乖乖女
自問屋企條件唔差 未來十年唔洗比家用
自問樣子唔差對佢不離不棄性格溫和
自問心地善良點解要逼我做一個player

佢就去wechat搵大陸妹拎wts再拎人IG
唔知係邊到識 我諗都係wechat架啦
我係wts睇到佢地傾計 個大陸妹用簡體字

其實我可以點？佢以前花心同女仔傾計
背後同其他女仔講我壞話佢覺得無問題
一直以黎咁多次嘈交我都大方忍左

其實我係咪天生吸引賤男 點解個天咁對我

我岩岩睇完 直接同大陸妹講 我是他女朋友
你說我看到了怎麼辦 該不該分手成全他？？？

同大陸妹傾咩

又係男人不壞 女人不愛嘅例子

咩逼你做player 你自己冇控制能力咩小朋友

你好 你呢 哪你都在看什麼電影
你平時都幾點下班
明天幾點要上班 哈哈 都可以
好想了解人地大陸妹
佢主動搵女仔好明顯想識人啦

地盤佬仲要欠債加嫖痴撚線仲諗

點解咁多負心人
我今次忍住無喊

分手啦。
我同你差唔多情況 今日分了

自己唔餵飽佢怪邊個

我諗佢應該超級靚仔，唔係嘅話點襯得起樓主

佢搵得其他女 你都可以
tg me: icandothis123

頭2句已經表明左你果D所謂優越感
放手啦

汪汪汪

幾日就有野係樓主精神分裂定真係咁慘

我想表達我性格唔港女文靜個類
我諗唔到有咩原因佢可以咁對我

你覺得自己好冇用架
佢衰到咁 講緊條件 你都揀佢 真係影衰自己

你19歲？年紀相差咁大冇代溝咩

首先,年齡差距,唔代表你有優勝條件
其次,十萬八萬食餐飯,欠債並唔係問題
再者,感情事何須旁人去批判

個post我真身
好多朋友叫我幫手問
個個都番工番學有email咩
呢個我本人
認為係假我無心機解釋

欠債唔係問題
佢屋企人罵到佢七彩
我對佢不離不棄仲鼓勵
覺得自己係笑話
覺得自己係蠢女人

00後 好多朋友有心想開連登ac都無
我有就借我個個 幫下手有咩問題

自相矛盾

雙魚座（垃圾星座撚）

星座就代表左性格?處事方式?待人接物態度?

我就是我的朋友

年輕信愛情的弱智

咪分手囉，你都寫明你條件咁好，驚西無男人咩

唔信愛情,你都係一個弱智

庸人自擾 仲中意佢 垃圾如我

唔弱智我一早就分左手 我仲留戀佢 笑死

無自我,無思考能力,無人生計劃

迷茫

咩黎
真心問

你都係想聽到
傾計姐，無事嘅，你諗多左姐
去說服你繼續愛佢

既然係咁咪繼續傻落去
你點揀都無人阻到你

講到咁衰你又揀佢？你唔揀我？
乜野成日吸引到賤男，你自己選擇留意賤男咋。

唔好傻啦，個世界咁大，你仲要得19歲，搵個好啲好過啦，地盤佬用 wechat肯定唔係工作需要咪就係鳩痕叫雞番大陸架啦，風險要評估有機會生性病架都

唔好FF咁多早抖啦

感情就係咁 唔係乜都有原因
可能有一日訓醒 覺得唔係好中意你
件事就咁完架啦
趁你覺得自己係不值得受到咁既對待 就抽身走人
無謂曬時間 曬精神係一個唔注意你既人身上
分手 下個更可愛

唔係天生吸引賤男，係唔賤既男人冇人愛
eg毒撚，不服來辯

係 你真係天生吸引到賤男 原因係你睇到佢既得缺點都唔肯走

唔好妄想自己有能力去改變人，甚至改變自已迎合人
唔啱自已就放手

你既background同你講D野比我感覺有D天真無邪,
佢大你七年重要係撈地盤又欠債, 我懷疑唔荒係好人,
我個人覺得搵個細自己咁多既男人, 品味同性格多數都係一般
以上只係我個人既opinion
極危險, 請小心了

其實唔係你吸引賤男

而係賤男先吸引到你

youtube search仆街磁石

親後生 慢慢認翻啲正常嘅人啦 絲...

地盤十個有九個雞蟲你都啱
有無比佢搞過呀 有就驗身啦去

下 你on9?咁都問？

本身做呢行冇問題，但後面兩樣就即係仲有其他不良野，佢條撚識轉彎都咁話啦

不過起完底仲p牌假膠多

你就係中意自己咁犯賤先會唔分手
只要一日有呢個咁衰嘅男朋友 你自身所有嘅優點就會係強烈對比之下浮現晒出嚟 所有人都覺得你最慘 個個都會問 點解你條件咁好但就有個咁衰嘅男朋友
其實你有啲自我感覺良好 你果啲所謂優點只係普通野 但同一個衰人比 就會放大 自己仲覺得好好

不要再說了 悲傷的故事

唔會 因為身邊優秀朋友多
從來都無優越感

本來都唔知佢做呢行 仲覺得佢幾好人

我明雙魚嘅人係好撚犯賤
但係你今日唔狠心啲 將來佢對你仲狠
等佢hurt完你 你就黎扮可憐 係冇意思
你以為佢會改 佢絕對唔會改
未來佢周圍搞完女人仔都生埋 成身街數咪翻黎揾你囉
就係貪你好呃
懶叻以為為佢好 比人當左水魚 仲係度諗分定唔分
仲水魚座 你on鳩唔好賴星座
多愁善感係會 但係唔係蠢

利申 雙魚

請善用起底功能

話緊你假膠呀，悲你個閪咩

嗯

我一個唔貪錢無樓無車都得既女仔
得嗰19歲 過多幾年睇下點

樓主似Yes 雜誌以前果d假故仔

好慘

我曾經有個朋友都好似你癡癡地線

成日ff作故仔又鐘意玩新設定 想自己有戲劇化嘅人生

但愈吹愈大 最後成班頂唔順離棄咗佢

聽講無咗我哋之後更加癡線完全無句真

唉 你哋都係可憐之人

我同你未又係一樣.... 不過我係男仔咁解

當你聽話既時候 佢仲肯理你
一唔聽話發脾氣就將你當垃圾咁扔

唔忿氣？
邊個叫你愛佢多過佢

從來都係不愛既人最大
愛人者輸

真心付出既都係傻仔

樓主 我好似識你

分手啦屌

樓主同我做愛ok?

早點放手 無咁傷信我
搵我 我陪你

手已分
一早就應該同個賤男分手

不了

分手啦
講真，你自己攞尼，性格好既你唔會睇得上眼

點解我遇唔到你呢類女仔
兩次都比人帶帽
情況同你好似 只係我是男
衰過兩次我依家都清醒了
深深體會到專一 做好人係唔會有好下場
有時唔到你唔相 太多呢類情況

你係咪住元朗 我又係有個fd同你講既background 完全一樣

感情無分對錯 係自己犯賤
唉 我都傷害過人 認同唔想再做好人

西鐵線 唔係元朗

開始唔敢相信任何人
開始有種既然結果都係受傷
點解仲要擺個心入去既感覺出現
但無奈有時真係會好寂寞好空虛

做人做狗自己揀

為左咁既人放棄咁多人
個世界咁多人唔好咁灰

點解你可以咁撚蠢？
咁都可以容忍 直接分手啦
就算佢同你講唔會再搵大陸妹
但係你記住 狗改不了食屎㗎
利申：身邊十個朋友九個俾我屌醒咗

你係咪講緊個個唔錯既天秤男？
你咪係上個post既雙魚女 哈哈

佢係其他女臉前講你壞話啵
你自己諗下啦

同埋你要諗下佢點解欠債13萬
你問得應唔應該分手既
你內心其實已經有答案啦
睇你暫時都唔想同佢分

唔洗迫自己分手既
等你心淡死左就自然分呀啦

Btw
自己有一個識左8年既雙魚男兄弟
佢比女人傷得好重之後變左做player
有時都好心痛呢位兄弟

你都係呀
好多野都唔洗迫自己嫁
如果感情上受傷就比自己休息下先啦
學識自愛先得嫁ma
加油呀你

我信你嫁
入黎比個正評

夠鐘死心了

On99

因為呢個人錯過另一個好好既人
可憐之人必有可恨之處

下次唔好揀靚仔了

垃圾花心賤男
我自己唔一早放手浪費時間

快過我留tg
狗公全面進場

建議大家睇下佢post 既 history, 假膠黎

留低tg,等連登仔幫幫手

同我一齊啦

你唔交心又點會有故事呢？
你真正既問題有兩個

第一係吵架個下咩都忍
息事寧人 治標不治本

第二就係你付出完就要有收穫
個男方都有付出既
咁佢先會珍惜你嫁ma

個男方情商咁差
小小事就發脾氣
好明顯心智都未成熟
佢都都唔識珍惜你 你都仲錫佢
你既愛顯得好廉價

無圖都可以討論咁多頁

唔好咁睇唔開
有咩事就搵朋友傾下計啦

心軟又犯賤
對方次次都話下次唔會

香港愈黎愈多癲佬同精神分裂病人

天水圍梅毒獸

call 我

Add me

抱住你黎屌

做我女朋友啦咁